【環球薈報】意內政部長親身拆毀犯罪集團豪宅

【環球薈報】意內政部長親身拆毀犯罪集團豪宅

【Now新聞台】意大利家族式的有組織犯罪集團多年來被指影響廣大，從社會治安到金融和政界都有影響。意大利極右聯盟黨領袖薩爾維尼六月上任內政部長後，就雷厲風行打擊這股勢力。

路透社報道，薩爾維尼身先士卒坐上挖土機，拆毀犯罪集團卡薩莫尼卡家族一間非法興建的豪宅，以示打擊罪案的決心。

薩爾維尼坐上挖土機，為拆卸工程打響頭炮。這間豪宅相信是卡薩莫尼卡家族在多年前未經准許下違法興建，預料拆卸後會改建成兒童遊樂場。

上星期六百名羅馬警方亦突擊另外八間卡薩莫尼卡家族的違法別墅，充公建築並拘捕了一些人。薩爾維尼指，政府會逐家逐戶、鍥而不捨地追捕犯罪分子。

卡薩莫尼卡家族活躍於羅馬及市郊地區，涉足多個行業，包括建築、餐飲和販毒，估計擁有逾八億港元資產。

2015年，前任家族首領的荷李活電影式葬禮用上豪華馬車，直升機在空中撒花，再配以電影《教父》主題曲，曾經哄動一時。

harvey dent

好快俾人暗殺

You either die a hero...

講到咁勁都只係得8億港元資產
香港投共果個黑社會大佬,剩係隻殼都唔止呢個數